有冇人聽snoop dogg?

我淨係識呢d

Smoke weed everyday

佢把聲好正

Rider on the storm
細個玩NFS8好記得

上隻碟玩funk好正
介紹睇套戲 mac and devin go to high school , snoop do bouble G 同wiz khalifa做 雖然好on9 但係stone左睇好正
Spotify 有sound track, must聽 🚬

返屋企聽

講起戲 諗起training day有snoop dogg出場

連dr.dre 都係度

Nuthing but a g thang
算數啦畸詩兄

返緊工 暱入廁所先敢睇

笑死

如果你有聽limp bizkit
我自己都整咗首on9 rollin

冇 sor

aint no fun
regulate
最撚funky

終於有人po

好似唔係snoop dogg架wo

留名

推

最後一推

Guess who's back in the motherfucking house
With a fat dick for your motherfucking mouth

Sweat

西岸大佬

屌，笑到仆街

2pac

其實我覺得最後嗰條女有啲似mariah carey

兩條友扮聲扮得好似

dr.dre把聲似啲